IU粉絲為撐偶像購入股票 十年股價翻漲35倍

好多人覺得追星係浪費金錢時間嘅事，但原來都有勵志例子﹗韓國藝人IU入行以來都受到粉絲愛戴，韓媒報導有一位粉絲十年前為支持偶像，以3萬元韓元（約$191港元）購入公司股票，隨住IU歌影視三棲發展愈來愈紅，股價隨之急劇上漲﹗十年後今日股票價值近104萬2000韓元（約$6585港元），升值近35倍﹗

信iu得永生

IU早期嘅絕版週邊、絕版黑膠唱片都升值萬倍，千金難求。

佢有矛比人metoo過

IU神

先買股票，再用股息買碟睇演唱會
無限循環

翻35倍都係得六千蚊

應該唔係淨係買一股呀？

佢有出過黑膠？

睇住佢哋啲韓元 真係以為好有錢...... 下下都幾百萬.

後悔了

以為日本yen萬萬聲已經on9 仆你個街成百萬won都係幾千港紙

睇完好傷感